[攬炒巴入] 希望約翰連儂嘅披頭四隊友支持義士

國際文宣：
各位，香港連儂牆真係好成功，我諗John Lennon未死嘅話會想講幾句。
佢嘅老band友，例如Ringo Starr, Paul McCartney仲在世。
我覺得可以鼓勵兩老俾啲意見，支持下香港義士，令全世界Beatles迷做到we connect!!!
求攬炒巴入！！！
大家點睇

大家要推出國際啊！！

I wanna hold your hands!!

Imagine all the people living for today!

推到俾攬炒巴睇到！

要做到weconnect 啊！
推到兩位出嚟，可能可以感化到藍絲！

We all live in the yellow submarine
Yellow submarine
Yellow submarine!!!

Paul同Ringo唔會啦....根本同lennon唔同性格

大是大非時代，如果搵到John嘅老友表態，可以用柔啲嘅角度上國際版

Hello

求你幫忙啊

阿Paul直情寫過首Give Ireland back to the Irish

樓主諗到計，不如自己試下 draft 下先啦
唔好下下求人嘛

不如send 比yoko ono好過啦

draft緊英文信

也好
我列埋入去

推

John Lennon未死仲點會有Lennon wall?

所以就係想佢生前嘅好友講幾句，帶風向

唔錯

明日去購物
還是早點睡好了

明日再寫篇文

我覺得最有可能幫手嘅音樂人係Damon Albarn/Graham Coxon
有聽Magic Whip就一定明白

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁